屌你老母DSE雞咪撚再洗版

咪撚再開post喇仆街
入到咪讀，入唔撚到咪讀hd asso囉仆街
再唔係咪出黎做野
咪撚再開post喇仆街

鼓勵hd 好啲，as真係無乜用